訓左無睇 車仔贏幾多

又插水，又從後剷人踢人，仲抽埋筋，第二輪12碼龍門先過法比達仔射